有冇人打LOL

如題
不過我好廢
有冇人carry下小妹
請留ID

望下個名

依家玩？

NOW PLAY

ADD

ADD5_MAN

id: you竟然是個boy

有

Id:樓主是基佬

我是女

名？

圖？

我都想搵人陪打
我新手玩左一星期左右 琴晚畀個台撚 係咁屌我廢

樓主表示只想搵人carry 😂😂😂

carry rank?

白衣梅子酒